@inproceedings{Hkiri-Mallat-Zrigui:TALN:2016,
    author = "Hkiri,Emna and Mallat,Souheyl and Zrigui,Mounir",
    title = "Syst\`{e}me hybride pour la reconnaissance des entit\'{e}s nomm\'{e}es arabes \`{a} base des CRF",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 2 : TALN (Posters)",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "539-546",
    note = "Hybrid arabic NER system using CRF Model",
    abstract = "La reconnaissance d'entit\'{e}s nomm\'{e}es (REN) pour les langues naturelles telles que l'arabe est une t\^{a}che essentielle et difficile. Dans cet article, nous d\'{e}crivons notre syst\`{e}me hybride afin d'am\'{e}liorer la performance du syst\`{e}me de REN et de combler le manque de ressources pour le TAL arabe. Notre syst\`{e}me applique un mod\`{e}le CRF, un lexique bilingue d'ENs et des r\`{e}gles linguistiques sp\'{e}cifiques \`{a} la t\^{a}che de reconnaissance d'entit\'{e}s nomm\'{e}es dans les textes arabes. Les r\'{e}sultats empiriques indiquent que notre syst\`{e}me surpasse l'\'{e}tat-de l'art de la REN arabe lorsqu'il est appliqu\'{e} au corpus d'\'{e}valuation standard ANERcorp.",
    keywords = "REN arabe, approche hybride, Mod\`{e}le CRF, Linked Data datasets, lexique bilingue des ENs .",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/58.pdf"
}
